明顯警犬想今晚挑起人情緒

唔好中計